高院批出臨時禁制令，禁止披露popo資料

高院批出臨時禁制令，禁止公眾披露警員及家屬個人資料 (10/25/16:14)

Source: Now

依家popo大撚晒dnlm

警察國家
三權合一

推

新聞點報？

推，啊sir想點就點

屌啦
佢哋自己主動up資料上社交平台喎

外國撚驚西

香港有法治 有險可守

香港特權階級

同大陸個套一樣
極權政府 d 權貴有公權力個人資料全部保密
d普通賤民 就要全天候24小時360度監控

快閃連濃牆老豆搵仔

依家facebook嘅公開資料都無得轉載，唔好用facebook啦咁

言論自由呢

其實同蒙面法一樣
捉唔到

軍政府萬歲

popo想要乜,法庭以最快速度配合,市民要乜,排期排幾個月

其實有咩影響 不嬲都係負責食花生only

而家高院都變左黑警私家雞場
十幾廿個禁制令
你老母 幾時禁制埋唔比香港人食飯？

Btw 邊個官批？

wa diu你老母 幾撚多狗犬去起示威者底唔見你講

佢地乜撚都得

痴L線

咁警察無藉口唔出number 麻煩戴返委任證

痴撚線

又多一張無實際作用嘅禁制令

On lun 9

轉weibo啦

市民俾人起底就得
警察俾人起底就唔得
兩套法律標準
依家係咪翻咗去古時代 nobles and slaves?

法治係包括限制公權力
但而家既司法係用嚟無限伸延公權力嚟限制市民
笑撚死人

三權合一

三權分立喎

老豆搵仔係外國 咪撚on9啦

捉到就一早捉咗老豆搵仔啦 根本無用 但係見到法庭咁真係好激氣

屌

Wfc

幾時宣佈成立軍政府呀屌?

其實老豆搵仔都係外國
佢點禁制

popo del曬fb ig佢啦
開個內聯網自己打飛機咪唔驚囉

司法獨立已死

我好撚驚呀

食屎啦

律政司長鄭若驊和警務處長盧偉聰，分別代表政府和警方入稟高等法院，要求法庭頒布禁制令，禁止任何人非法公開或使用警員和他們家人的個人資料，法院下午開庭閉門處理，法官周家明接納申請批出臨時禁制令，禁止公開警員、他們的兄弟姊妹、配偶及子女的姓名、職位、住址、辦公室地址、學校、電郵、出生日期、電話號碼和身份證號碼等，禁制令會直至11月8日，法院當日會再處理。

入稟狀申請禁止公開的內容，亦涵蓋警員和家屬的Facebook和Instagram帳戶、車牌號碼，或者任何他們的相片等，並禁止任何人騷擾、威脅、煩擾或妨礙他們。

警權無限大

Same ask

黑警特權階層

屌牙保護啲警察唔保護我地啲藍絲

叫over my dead body出黎

又係條仆街

特權階級

唉 咁都唔係police state 係咩

越禁就越要公開

係你貼香蕉糖/erer sir 係牆到， 捉到就會多條罪

而家高院班畜生法官個撚個紅底黎
人權法一過 呢班畜生一定要加入制裁名單

禁人傳播？

又係周家明

咁記者可唔可以post popo 相？

onL9

係咪又要姓周嗰官？

以言入罪？如果有人係fb分享或者連儂牆貼咁點，係咪follow老豆搵仔都會出事？

屌你老母 黑警話乜就乜 大撚晒 法官周家明應該要入被制裁名單

禁止班蓄牲同班賤種二代玩social media啦
又要玩又要驚 ban撚埋fb ig吖笨

係完全無用，用黎呃同安撫班狗only

之前好似有個上咗Ethereum blockchain

禁左係咪可以show number先

係時候做下文宣宣傳下上訴庭同裁判官啲無理判決
為之後既抗爭鋪路

特權階級。。。者係新聞報導關於警察的任何資料都唔報得？

想信跟住一定大把人貼

都無人理架啦。。。
個禁制令有同無都唔存在，而且佢地自己爆上fb,然後外國揾出黎既。。。

周家明

其實有無人申請禁制令, 禁止黑警拒絕出示委任證???

大狀黨做野啦 你地專業範圍

POPO Intrenet

轉載都唔得
cls
popo facebook 唔比share

根本就係三權合作
香港玩9完啦

唔披露咪印黎做牆紙囉 裝飾唔撚比？

咁係咪要告facebook同ig?

起唔到底了，可以show返number

俾美國政府
希望美國真係會執行

又家呢條藍屍官

覺唔覺禁制令仲邪惡過緊急法
做司法手段管治人民既最高境界
有咩唔妥你 就用禁制令限制人民日常
唔比你起底 唔比你留係地鐵站 機場 唔比你查選民資料
宜家全部禁制令都係配合緊軍政府
好快就會有辱警罪同唔準逗留係警署五百米外範圍

憑咩可以咁做？班黑警濫權濫暴喎

如果口頭傳播呢開喇叭

gchi

呢啲主力比返外國巴絲做喇暫時

越禁咪越多人貼

但如果唔知佢係popo
又post 左佢d 相
咁又點呢????

估撚到閉門加緊急會議一腳踢

班藍腦殘識條毛

又話有市民入稟禁黑警蒙面同要show number 到依家都冇聲氣 CLS

你咁樣講我會好驚架.jpg

係外國貼到周街都係
吹咩

禁得住香港咋嘛
老豆搵仔admin喺外國, 驚條撚咩

有撚人理咩屌,以為玩下法律就得咩香港政府
mtr夠有禁制令啦,咪又係爛撚晒
依家整張咁既野出黎,咪令依場運動唔撚會完,用下腦啦大佬

周家明法官曾處理多宗案件，當中較具爭議性的包括：

封駁梁振英UGL司法覆核案[2]
封駁機場三跑建設費、環評報告及工程許可證司法覆核案（案件編號：HCAL 99, 102, 104/2015）[3][4]
同性配偶福利案（案件編號：HCAL 258/2015）：周家明認為香港政府須承認外國法律下合法結婚[5]，引發關於同性婚姻、多配偶婚姻的爭議。
香港原居民丁權覆核案：周家明在判詞指丁權屬於原居民的傳統權益，但涉及政府用地的私人協約方式，或以換地方式批出的丁權屬違憲。周同時強調利用丁屋政策建屋目的應為自用[6]
高鐵香港段一地兩檢案：周家明在判詞中認為一地兩檢的安排並沒違反《基本法》，於香港境內直接實行中國法律是「體現高度自治」，而忽視當中對兩制的侵害。[7][8]
頒布機場、港鐵臨時禁制令[9][10]
封駁調查警方濫權的獨立調查委員會司法覆核[11]
頒令港鐵須保留太子站及荔枝角站8月31日晚上至今年9月1日凌晨的閉路電視片段，但未頒令港鐵公開披露有關片段[12][13]

絕對支持禁制令

果個貼義士既網封撚左未啊

又要send 佢個profile 去美國

咁你不如直接禁fb ig好d wo

我發現黎黎去去都係個兩三個仆街紅官
屌你老母 大家一定要認撚住呢幾個仆街
一個都唔好諗住走得甩人權法

特權階級 做咩都得因為你永遠唔會知佢係咩人 叫咩名

起唔到底咪可以出返number

dllm

可唔可以解釋下有咩急切性批出臨時禁制令？
同埋警察係唔係算一般市民？
我披露時我唔知佢係警察既話點算

香港令人信服嘅司法制度喎

笑撚死人,搵執達吏守連儂牆呀笨
完全零實質作用嘅禁制令

驚你老母自己放上網怪邊個

可以瘋狂 report 黑警 facebook

成個老豆搵仔都係外國巴打

完美示範司法歸邊，希望d傻仔醒下啦，唔好成日話乜點解唔申請乜乜乜係咪想輸，睇清楚個司法制度啦

紅底法官list,歡迎補充:
-彭寶琴
-楊振權
-潘兆初
-陳碧僑
-杜浩成
-周家明

即係黑警FB同IG性質同CP一樣？
只要睇過基本上都有cache
Unfollow補平安

仲有 ig , Twitter

要拉咪拉報料啲撚樣囉
Er er sir你好似篤咁好多灰喎

宣布香港法治正式死亡，法律面前，窮人含撚

AirDrop是個好東西
去警署門口drop狗女d裸聊相

咁多個法官全部都好似生活緊平衡時空

要行動表示反對！

無意思
會變左放上加密貨幣

清算師

真係好垃圾 懶係中立咁

咪係

無期望就唔會有失望

同意 呢班紅底畜生返大陸享受陽光法治喇 正陷家產

tg佢都無乎啦

popo公開既野 有人是但share到野 而佢咬實無同意 咁就中獎
咁講乜撚法治 都唔合logic

其實爆鐵之後已經冇用

係咩即係要report佢disclose左popo 資料

又係周家明人權法一定要制裁呢啲賤種成家世世代代留喺大灣區貪污啦

呢條撚屌send咗去制裁名單未

同反蒙面法一樣
火上加油

一定要記哂呢班紅官名, 全部紅到出哂面雙重標準
記漏左件
紅底法官list,歡迎補充:
-彭寶琴
-楊振權
-潘兆初
-陳碧僑
-杜浩成
-周家明
-區慶祥

已經係啦

遲d真係要剷平埋個睪丸佢

外國瘋傳

制裁全球丫笨

CLS

禁止任何人非法公開或使用

合法公開呢?

仲黑人憎多d
已經係警政府

屌那星 呢期全部禁制令都係經佢手出

WFC

高院變黑警後花院

完美示範咩係三年零八個月

gphone 睇睇

又係周家明呢條賤種

周家明法官曾處理多宗案件，當中較具爭議性的包括：

封駁梁振英UGL司法覆核案
封駁機場三跑建設費、環評報告及工程許可證司法覆核案（案件編號：HCAL 99, 102, 104/2015）

香港原居民丁權覆核案：周家明在判詞指丁權屬於原居民的傳統權益，但涉及政府用地的私人協約方式，或以換地方式批出的丁權屬違憲。周同時強調利用丁屋政策建屋目的應為自用

高鐵香港段一地兩檢案：周家明在判詞中認為一地兩檢的安排並沒違反《基本法》，於香港境內直接實行中國法律是「體現高度自治」，而忽視當中對兩制的侵害

頒布機場、港鐵臨時禁制令
封駁調查警方濫權的獨立調查委員會司法覆核

頒令港鐵須保留太子站及荔枝角站8月31日晚上至今年9月1日凌晨的閉路電視片段，但未頒令港鐵公開披露有關片段

Source: wiki

點分同點知?
見佢ig ,fb share都唔得?

好似個地盤工咁
只告啲唔法律既人
睇完去fb 轉載就拉得

可能高院會批宇宙通行證畀黑警

藍絲起底黃絲又可以？有無手足有啲錢可以玩下一樣申請禁制令

咁佢哋咪藐視法庭

外國撚識做啦

最大獲係 你無證件證明你係popo
人地又點知你係popo又share左你既野
係咪要整返張popo清單 等市民唔好中獎

姐係就算我有no投訴
佢地求其搵個人（可以以警務人員）祭旗就得？

而家個啲Volksgerichtshof仲叫自己做法治真係得啖笑

下下搵周家明處理
明白晒

其實一直都非法架啦

Diu

必須制裁狗官

25/10(Fri)： 12點半九龍公園光復學界人鏈，7點HKDI將軍澳人鏈
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

點知你係狗先？

一定要記哂呢班紅官名, 全部紅到出哂面雙重標準
記漏左件
紅底法官list,歡迎補充:
-彭寶琴
-楊振權
-潘兆初
-陳碧僑
-杜浩成
-周家明
-區慶祥
-陳慶偉
-嚴舜儀

admin係曬外國 有撚用咩

我得閒就print定 幾十份 夜晚晚落街貼

唔該gphone

周家明死全家啦

司法獨立？
獲獲都係佢？ 黑警專屬紅官？

周家明法官曾處理多宗案件，當中較具爭議性的包括：

封駁梁振英UGL司法覆核案[2]

封駁機場三跑建設費、環評報告及工程許可證司法覆核案（案件編號：HCAL 99, 102, 104/2015）[3][4]

同性配偶福利案（案件編號：HCAL 258/2015）：周家明認為香港政府須承認外國法律下合法結婚[5]，引發關於同性婚姻、多配偶婚姻的爭議。

香港原居民丁權覆核案：周家明在判詞指丁權屬於原居民的傳統權益，但涉及政府用地的私人協約方式，或以換地方式批出的丁權屬違憲。周同時強調利用丁屋政策建屋目的應為自用[6]

高鐵香港段一地兩檢案：周家明在判詞中認為一地兩檢的安排並沒違反《基本法》，於香港境內直接實行中國法律是「體現高度自治」，而忽視當中對兩制的侵害。[7][8]

頒布機場、港鐵臨時禁制令[9][10]

封駁調查警方濫權的獨立調查委員會司法覆核[11]

頒令港鐵須保留太子站及荔枝角站8月31日晚上至今年9月1日凌晨的閉路電視片段，但未頒令港鐵公開披露有關片段[12][13]

無知一問
點解好似成日都喺呢條友批禁制令

制裁名單

律師黨又唔知去左邊

點解所有建制野都係呢個官審咁

我係咪犯咗法

佢地用fb係咪可以舉報
public friend list有popo咪仆街
絕交保平安

你貼就捉你
明唔明？
佢唔係捉起底個個

驚西咩

笑死人

Blockchain gogogo

我貼相都唔知係狗後代啦

幾時到我地反擊申請禁制令強制黑警出示委任證

過左4個月仲覺得禁制令阻到人

警務處處長X指出...(下略）

如果唔知係警察點算?

你班狗唔好玩ig同fb囉

禁制令包唔包海外？

仲用雨傘思維, 禁你老母
蒙面法都未驚你

我記得覆核王有入紙但要排期

理撚得佢咩

咪撚講笑啦，Volksgerichtshof點審希特拉呀?

搞左啦，拖住唔上庭呢

法治wo

係連憹牆麻煩

老豆揾仔係香港jurisdiction 咩?
無jurisdiction就收皮啦

靠你地啦 外國巴打

我比較擔心連儂手足又多個理由比狗咬

到時非緊急性
排返五七年先
楝制蒙面法都非緊急

姓名同職位唔講得 我都唔知點形容好

條垃圾次次霸完個位都輸

咁就唯有人人都幫手貼喇要
同蒙面法一樣
人多一齊做先安全

推呢個
推到佢俾美國制裁到家破人亡

去小額索償周家明，浪費大家時間去Check FB account是否含有相關被禁制信息

因此facebook可能有犯法之嫌

支持藍變黃但唔幫襯

屌! 無面見人係咁㗎喇! 過街老鼠人見人憎 🐭🐭🐭🐭🐭

明明係佢地公開自己擺相上網

其實冇關係可以唔同人分開入紙，但我記得請法援就要排期，你自己拎到舊錢出黎就可以插隊

但點執行
執達吏同邊個講

高等法院執撚咗佢啦 屌你老母

我都想知點整

依家比d甜頭你，慢慢變成condom你就知

提提gphone

有用再講
放上連登頂多都係刪貼
你唔會搵到真身

唔講TG

信唔信好快禁止貼連濃牆，派犬方未有批準集會的宣傳圖像

搞咁多嘢，純粹只係為犬拉人增加理據

法庭內定

大L哂

屌，仆街

真係白痴

平民無權知

係咪要麻煩外國巴打幫手

問題係連登到share, 連仔會唔會交人先

法治社會

我地都要好好利用禁制令治返對家

推呀屌

所以我咪話夜晚晚落街點

fb同ig係咪第一個犯法

四個月啦 仲問

唔法援要幾錢？

仲話咩香港核心價值係法治依家法治已死，香港已死

極權社會

係喎，咁佢自己啲ig fb咪犯晒禁制令

上左blockchain真係得淡笑

push到法律jj見到

要咬反隻法庭狗

禁止show number

幾百萬起步

哂氣啦，你唔係特權階級點會批你

哦

唔清楚，但你肯定要諗埋一旦你打輸要俾埋對家堂費果D，所以普通人好難唔要法援，對家唔同玩法

應該順水同豬西百格報告, FB同ig 都有機年違反禁制令
睇下會唔會執哂d狗同狗仔女既social network

Po相都唔得喎
點算呀逼啲同學仔影相唔預埋狗仔女

一個岸鳩政權專做岸鳩事

之前咪有個 post 做緊野
最後係個律師淆底唔肯做嘛
完

全部打格仔

又多一個上街新訴求
又增加市民對黑警怨恨

如果警犬自己post相有其他警犬係入面咪犯法囉

我地有老豆搵仔 驚閪呀

乜你覺得警察依法辦事？

咁班狗係咪唔比用 fb ig

想問下tvb以後播警察嘅記者會,有名就可以告tvb違反禁制令?

講個笑話

香港法治

乜仲有人理禁制令？
黨鐵張禁制令係咩話？唔係好記得

講起係唔係要周街貼埋呢堆紅底法官?

公開左警察姓名。。。可能真係已經中左招

真係喎
喂法治死左未姐律師們
尻批架喎D禁制令

好聰明呀！
d 相 電話係班警察差佬差婆警妻警親戚自己爆喎

關我地市民咩事

三權分立，變三權成合一！

所有人唔好同警察仔囡影任何相片
切勿在其facebook 及instagram的相片讚好及留言
否則誤入法網

藍既殺人都唔拉點會拉自己人貼相

而家同班狗做朋友除時犯法 佢一反口話佢唔同意你貼佢啲相落fb/ig 你即時收皮
同唔同狗同佢啲狗仔狗女做朋友就you諗you啦

我知有個警察而家代表南華踢緊港甲，同其他人講有無違返個禁制令？

法治

警員73XXX

搵人入紙申請禁止藍屍廢老公開黃絲資料

JR緊急法單野都冇晒下文啦

有冇其他有心人做

老豆搵仔

記者都打埋

警員X

呢條狗官一定要上制裁10大榜

冇得再問你點影的

老豆搵仔你點禁

要貼就小心，永遠唔知有無人埋伏

老豆搵仔全部都係外國巴打，用禁制令都無用啦
林大總統好快又出黎屌法院做唔到野架啦

以法限權？
無撚左啦一早

呢幾日有幾單因為貼文宣, 而差D俾咬

一係搵公司入，要求交出popo清單以避免違反禁制令

所有公開資料都係外國搞

popo有種咪過外國拉人

其實暫時我都仲相信香港的司法制度，但係唔明點解人地想禁乜就禁乜？我地就次次反對冇效，伸請禁制又唔批？係唔係黃絲d大伏唔夠料呀？

無啦啦有個球員係冇名冇樣

又係呢條撚屌賤人

唔係講笑
下一步就係禁記者影警察
因為樣貌都係屬於資料的一部份

合照要打格

其實係咪為法院審案果陣，可以用警員X開路渣？

佢捉周街貼/fb 貼/香討/高登
之類
連儂牆小心

過左咁耐，個個都 tv 又太空咭又 vpn
點捉

又要send 佢個profile 去美國 ＜－－－支持！

唔會拉 但係犯左法

狗屋禁制令

今次嗰份應該都會掟上去
到時再睇下詳細字眼係點

人地依家玩weibo

又係呢條仆街
制裁名單，佢個名可唔可以放前d

屌 法治

Tg

唔明啲字咁模糊係想點 這是正式錄用的司法機關嗎？

妨礙他們。
啫係天龍人行過賤民要讓路迴避？

禁止公開警員、他們的兄弟姊妹、配偶及子女的姓名
佢哋自己公開係咪犯法？ 記召名牌變六位軍官大人 代號1 2 3 4 5 6?

留名學嘢

法治喎....得啖笑

唔講鬼知佢係狗
貼上黎fact check問下人
又算唔算犯法

轉載去facebook嗰啲小心啲

法院專為黑警辦事

警察執行職務唔駛顯示委任證又得
咁搵人入紙高院一定要警察執行職務時顯示委任證啦咁

因為着黑衫 + 個樣年輕已經會比人咬啦

做朋友咪share得

HK POPO STATE

咁姐係間接批准唔使show 委任證 以後全部唔洗著制服 佢只要話佢係警察就警察

拿, 報number 又可能唔犯法
但前提你要見到number先得ga
以後全部叫X Y Z算數了

高院頒臨時禁制令 禁止披露警員及家人資料
2019-10-25 HKT 16:24

律政司司長及警務處處長入稟高等法院，要求法庭頒下禁制令，禁止市民公開警員及警員家人的個人資料，包括姓名、職位、相片及住址等，並禁止任何人恐嚇及騷擾警員及其家屬。高等法院經內庭聆訊後，批出臨時禁制令，有效期至11月8日。

原告為律政司司長及警務處處長，被告為非法公開警員個人資料的人士。律政司指，惡意起底並非法公開警員個人資料的人士，對公眾構成滋擾，

原告在入稟狀指，希望法庭頒下禁制令，禁止未經准許下，公開警員及其家人的姓名、職位、相片、學校地址、電郵地址、生日日期、電話號碼、身分證號碼、Facebook帳戶、Instagram帳戶、車牌號碼及住址。

個人資料個定義係咩先

不如申請禁制令禁止popo濫用私型同埋不合理地拒絕展示委任證？

申請禁制令強制出示委任證,下一步就係要佢地露面出勤

老豆搵仔dadfindboy

明明依啲係最撚基本既
屌佢老母

行過見到佢地要即刻跪地講萬歲

唔公開地比美國得唔得？

希望點醒d傻仔
咩9拉告唔入啊 憑咩拉人啊 告popo全部都係廢話

希望popo唔好拉我

Btw真心想問，以後睇新聞 啲popo個樣係咪全部要打格仔

根本一早就要咁玩，但無人入紙

push
推到俾法律jj見到

你唔show no. 我點知你係黑警呀

陳冠希 朋友

不過諗深一層，可能係防自己人篤灰

講個笑話你聽：香港係法治社會

善用各區連農場有冇得諗，搵唔到源頭！

姐係咩案都唔洗出名出資料？

普通市民可唔可以申請？唔想俾廢物藍絲起底

有無人識整藍絲法官list 送埋去比美國

為左之前隻傷頸武狗 做場大龍鳳

真係狗黎

ha ha

呢個scope大到 fb ig 都計，勁過PDPO wow

用黎打記者咋

所有香港專業人士，公司董事
都可在網上公開查到資料
為何警察有特權
以後真假警察難分

捉我呀，我唔係香港呀

警察比人起底就唔得
網絡欺凌嗰啲又唔見有人出聲?
市民真係賤過狗

痴撚線
可以無限殺人了

娛樂新聞係咪唔報得張繼聰同謝安琪
佢細佬狗黎

姐係以後, 所有警暴片警暴相都唔可以放出嚟, 一放就犯法

記者傳媒以後都唔洗報導唔洗做live, 影到隻鞋都話係可以辯識嘅個人資料

黑警以後合理化唔show證唔show number, 全部資料保密

好波

超然地位 cls

佢地FBI黎喎 點唔驚

外國 brother ok, vpn ok, 數之不盡。

但只係喪盡天良的狗才怕。

直頭係
普通人我尻知你係狗咩

玩撚晒，愈黎愈黑人憎

生生世世大灣區

反蒙臉法之後更多人蒙臉
呢條通過之後會點呢

篤灰保平安！

咁11月8號係咪可以核彈式公開佢地個人資料

種票

不如另外開一個行動post或者tg gp討論申請禁制令強制出示委任證

反而係留意貼文宣嘅義士小心囉我覺得, 其他其實無影響

狗仔女 ： 一齊影相阿?
同學 ： 不了 點知放完上ig會唔會比你老豆老母告我

一定有公安拉

如果黑警家人開公司呃人錢
係咪周家明賠錢比受害人

篤灰私底下搵老豆搵仔咪得囉

之後會唔會唔比直播所有集會示威

海外巴絲加油

有狗家屬嘅藝人以後冇得上新聞

我等緊狗相

佢地跟住個當值時間來入紙

搵定個list tvb一播就

姐係POPO可以合理地唔SHOW NUMBER

警察國家 特權階級

又冇一罪兩檢
反撚正捉到都係入咩煽動暴動
咁計藐視法庭抵屌啲

所以我地都要學返佢地
申請禁制令

講到依家仲未有人搞

其實真係好撚弱智
老豆搵仔啲Admin係哂外國點捉
啲狗係咪以為自己係Fbi
出咗個閪令咪只會令到更多人爆料
OnLun9

喂 xxx係我朋友佢當差㗎

大撚曬

肯定再申請延長無限期

唔係，除非當日審訊決定撤銷禁制令
睇個樣應該都會延續

捉到先算

佢好撚威架 不如約佢出黎踢波

推
連登唔係有好多法律巴絲咩
出嚟啊

冇得玩fb ig喇

講個名都違禁制令？

3名警暴受害者入稟高院 要求頒令警員執勤時須展示編號

呢單野冇左下文
D狗真係有特權 話禁就禁

早幾日咪有個fbi ff自己係fbi

灰照篤 料照爆
G持篤灰白警

唔可以
就算live都要打格

呢單新聞係邊間出? 我要舉報
CCTVB我見一個POPO就舉報一次, 一齊玩大佢

其實對方用呢啲方法 我地有冇人用呢啲方法去 禁止警察不能不顯示編號？

佢地自己放上網比人發佈算唔算？

FBI=Fucking Brian Illnesses

咪同黨鐵禁令咁，延續一兩次就係話唔好煩，自動延長直至另行通知

周家明法官曾處理多宗案件，當中較具爭議性的包括：

•封駁梁振英UGL司法覆核案

•封駁機場三跑建設費、環評報告及工程許可證司法覆核案（案件編號：HCAL 99, 102, 104/2015）

•同性配偶福利案（案件編號：HCAL 258/2015）：周家明認為香港政府須承認外國法律下合法結婚[5]，引發關於同性婚姻、多配偶婚姻的爭議。

•香港原居民丁權覆核案：周家明在判詞指丁權屬於原居民的傳統權益，但涉及政府用地的私人協約方式，或以換地方式批出的丁權屬違憲。周同時強調利用丁屋政策建屋目的應為自用

•高鐵香港段一地兩檢案：周家明在判詞中認為一地兩檢的安排並沒違反《基本法》，於香港境內直接實行中國法律是「體現高度自治」，而忽視當中對兩制的侵害。

•頒布機場、港鐵臨時禁制令

•封駁調查警方濫權的獨立調查委員會司法覆核

•頒令港鐵須保留太子站及荔枝角站8月31日晚上至今年9月1日凌晨的閉路電視片段，但未頒令港鐵公開披露有關片段

You are on the list right now

驚就唔好上網

商台

仆街今日收到張廿蚊寫住新到鉈地，留埋電話同地址，乜依家馬伕會用銀紙宣傳㗎咩

我諗個白痴仔唔知fbi stand for咩

黑警呢排係咁贏

係要玩壞個禁制令
就同你玩
2014一張禁制令大家即刻收皮
依家只係笑話

sorry, 商台, 你唔好彩啦

完全係剝人權法棚牙

再不會對香港法庭存任何幻想，死心了。

屌，覆錯post

有冇law撚可以睇下
如果我公佈果時
1.唔知果個係警察
2. 冇註明佢係警察

咁可唔可以告得入

呢個決定係好嚴重

若黑警強姦女示威者,只要有記者報導都要坐監

法庭不嬲有個官專處理司法覆核
宜家係周家明
當年係區慶祥

被告為「非法披露和使用任何警務人員及輔警的個人資料」之人士。原告指被告藉針對警員起底（doxxing），干犯公共滋擾、騷擾及威嚇的侵權行為。

非法披露既非法定義係咩???
原告指被告藉針對警員起底（doxxing），干犯公共滋擾、騷擾及威嚇的侵權行為。
係咪我貼佢出黎係讚佢就無問題?

照咁睇,首先新聞界係一定無影響先

外國巴絲靠你地啦

香港特別行政區政府及有關機構電話簿
可以告政府未?

黑警call g自留電話又點計
佢主動泄漏個人資料喎

唔係問law撚
直接email林總統問啦

投訴警察只可以用現行機制 ，
但警察有不滿就可以跳過現行機制 （私隱專員公署），
ok ,you win

I am Law L
但有冇禁制令原文
就咁好難答

過街老鼠都有特權

係咪可以告facebook喇

如果香港有法治咪得
起碼有8成法官係中共的人

黑警私家雞場講得幾好

有無解釋何為非法使及披露先 班撚樣自己放上網係咪犯法

睇哂成段野
首先你要貼佢張相既目的係
滋擾、騷擾及威嚇的侵權行為

一來要好多錢申請
二來申請左會審不過hold作你幾年係最仆街

對家都係等岩共狗on duty先入紙等佢開緊急庭

高院終院從來都冇黃官，只會有冇咁冇良心嘅官
所以想繼續守法尊重法庭嘅唔該直接退出運動做中共順民

最主要係，以後popo拉人，打完一身你都無得追究，因為法庭禁止公開資料。
上到庭，根本無得到公平審訊

張繼聰個細佬好似叫 張繼安
好似係警察

死啦，我係咪要比人告
我都係睇新聞先知

是撚旦啦，而家法院都係大陸咁，人治，不過我哋一樣唔理佢

外國巴

其實即係扮藍c 曲線貼佢地出黎稱讚就ok

No. It can just arrest you first and jail you 48 hours because you show intention to reveal the information.

嘩 好驚
Popo士氣大振呀
Erer sir個仔唔駛比人擺上網喇

Btw 死黑警 禍必及妻兒 黑警死全家

呢條法例都幾屈機
如果你同狗仔合照放上ig 你又tag左佢
佢老豆老母都可以告你

你仆街啦

推，一齊夾錢

點撚樣先算披露 你自己擺撚左上網 我轉貼比人睇 咁叫披露？

即刻大條道理捉晒立場蘋果班記者

即係你叫我去監警會投訴警察問佢取委任證/編號，然後你就遺反禁制令比人拉

狗官
唔怪得仲有人覺得popo岩

遲點出良民証

點為之披露先
貼公海已有既野叫轉載

Police State

其實我點知我SHARE緊果D資料原來係POPO架?? 係咪要親自打比佢問佢係咪POPO先得呀

如果隻狗佢自己擺自己/家人D個人資料上網
然後受到滋擾的話
咁係唔係可以告佢?

咁姐係如果貼尋人啟事係唔算啦

出場要蒙面

應該連埋家人都打左 所以先咁 不過就發現左佢地既弱點 屋企人

高院我屌你老母

違反禁制令唔係刑事黎 無得拉你返去坐48
係要直接去高院比個官判

屌佢老味

佢借錢唔還

仲話放風清算777同popo
啲法官都咁撚樣既

Cls

有效期至11月8日，有點奇怪

咁即係騷擾啦

唔好嚇我 我真係好撚驚

追數會滋擾，威嚇
貼出黎通知佢唔洗還渣

狗都唔拉得
要call執達吏 (司法狗)

仲話香港係法治社會喎笑大人個口咩

排隊去索償周大法官啦，你唔係無花時間Check 自己FB有無任何問題資料嘛？

連儂牆新主題
印晒果區既狗個樣出黎
提醒街坊

要經當事人同意, 佢自己放=佢自己同意

一齊篤灰FB IG?

覺得佢靚仔大隻，貼出啤欣賞，都唔算？

香港警務處處長X表示
警員Y在旺角警處偷取價值三千元證物
休班警員Z涉嫌在太子地鐵站非禮80歲女乘客

一人都技market 隨身，安全情況下鐘意就喺搵仔搵隻周圍寫痾屎又寫，返屋企行緊又寫，禁吖

仲話唔係特權,...含撚啦屌你老母

禁制令由申請人執行 即係全體黑警 叫你唔准影相

仲成日叫人搵監警會處理警暴問題
依家連send警暴片畀監警會都犯埋法, 仲監乜撚嘢警會

呢個唔知，唔好試

特權階層

又不准靠近警察宿舍

又唔可以杯葛警二代

但又蒙面法 豬嘴都係攻擊性武器唉

係咪想全港市民死。屌你老母 真係想殺曬班狗同狗官

無知一問 佢係政府專用法官?
次次禁制令都可以揀搵佢批
香港仲洗其他法官嘅

係人都會被起底, 淨係差佬有特權呀

跪地好喇 講萬歲衰煩擾

以後要咁樣post 相

點會冇作用，隨時你share 新聞相都俾人告你藐視法庭

咁POPO隻狗係咩品種, 披露咗會唔會俾人告呢?

on 撚 9

法治已死

我都記得呢班人D名

可唔可以用人權法制裁依班外國法官

直接禁網
大家上唔到網咪睇唔到老豆搵仔囉
傻閪政府

其實姐係咁.......
為左唔想令人觸犯禁令, 由即日起禁止向所有人展示number/証/樣

係A狗FB post 另一隻B狗既fb/ 資料...咁A狗算唔算奶野.

係唔係唔可以搞Fb直播影到Popo？

搵法律界人士新聞界人士入反對紙呀

係外國搞鳩香港D警察咪得囉

搵仔無罪
尋親有理

No. Please see answer for point 3:

(3) In case a person is arrested by the Police for having obstructed or interfered with a bailiff's execution of his duties to enforce an injunction order, the Police shall, in accordance with the established procedures, inform him of his lawful rights, which include meeting his legal representative and contacting his relatives/friends. Such procedures are in no way different to those for handling other arrested persons.

Persons detained by the Police for suspected violation of the injunction orders shall have the right to meet their lawyer duly instructed by them or a lawyer instructed by a third party. The Police shall, as far as possible, facilitate the requests of such persons for external communication, such as meeting with their legal representative and contacting their relatives/friends. The Police shall, taking account of the nature of the case and the progress of investigation, deal with such matters in accordance with the established procedures and criteria.

如果將老豆揾仔啲資料整成街招咁周街貼，又得唔得？

講個笑話你聽，香港一國兩制高度自治三權分立，法律係公正既會有公平的審訊

搵人申請反對佢個禁制令, 唔係就好似機場黨鐵咁變永久

點整?

等睇班相version
仲有警察畢業禮個d相

If you kill them all, they can replace all !
Killing may vent your rage, but cannot solve the issue.
Ask : if there is not such policy, can popo enjoy those privilege?
Problem is on the system !

你估禁制就唔起咩
加上公開
你上到庭唔公開？

政府玩到咁串 屌佢老母啦

你宜家係ig tag狗都犯左法啦
未經同意公開佢ig帳戶

本身得嫁咩

乜撚都㩒晒 痴撚線

邊個facebook friends 有popo或popo家人，使唔使全部unfriend晒佢?
佢地嘅相隨時會喺你facebook出現。

所以全面杯葛警犬

驚條西

講個笑話你聽，香港係法治社會三權分立，法律係公正既會有公平的審訊

林雲浩

咁公眾而加表達政治意見都俾人披露個人資料，例如國泰員工披露同事政治言論俾公司，咁市民有冇保障先？批得俾差佬呢個禁制令，咁其實全港市民都應該受呢個禁制令保障，如果唔係，即係得差佬有法律特權？

班相狗仔要打格
放班相上ig又要打格 又唔tag得佢

我都唔知佢係popo咁啱po佢出嚟都唔得

你嚇鬼啊？！

人權法都唔係萬能 唔驚嘅就應該真係唔驚
你睇選擇主任馬女士 人權法未正式立法都驚到唔敢DQ 但有啲就真係唔驚

講真都係靠嚇
實際作用唔大

要 宜家講緊tag佢帳戶都犯法

你講左職位

緊急令就話無急切性唔批, 呢D又好急咩?

而家佢地都冇權叫自己個名啦

推比大狀黨

理撚得你

咁以後POPO咪唔可以做model囉？

一早要啦

唔起班狗，起呢班紅官得唔得

區官潘官印象中唔算啦

冇料扮四條
想做KGB又要想玩ig fb

不用怕，所有資料可以一忽一忽咁貼出黎

秘密警察 西利

係咪仲係相信法治，唔搞得法院？

中曬

唔好轉移焦點去法院
針對番狗

高院都好似有d殘舊

dnlm

大家唔好咁緊張先，所謂申請＂臨時禁制令＂，通常都係申請人（popo）向法院表示情況緊急，所以要求單方面向法院申請嘅…

而因為法院只係聽到一面之詞，所以好多時都會批出臨時禁制令(除非個申請離譜到個官都唔肯批）…

但係批出臨時禁制令嘅同時，法院會定一個＂return date” ，等各方當事人再陳述自己嘅立場同意見，再由法院決定係唔係維持個禁制令，定係將佢撤消…

我比較好奇：喺呢個申請，便個係當事人(respondent)？管有呢啲資料嘅政府部門？如果係嘅話，佢哋可能會由律政司代表，咁佢哋唔反對個禁制令點算？記協可唔可以以香港媒體知情權為理由，加入作為申請嘅當事人？

3名警暴受害者入稟高院 要求頒令警員執勤時須展示編號

屌 推呀屌

旺角警X,太X地鐵站 < 工作地點
ching RIP

鬼有用 都搵唔到老豆搵仔

開個分身, 搵其中隻一狗, POST 曬其他狗, 咁都幾好玩

不嬲老豆搵仔都未驚過
係痴連儂果陣如果有popo 資料既要小心d

講起禁制令
機場啲舖俾禁制令搞死左未
已經連續2個幾月日日請人去查飛

點禁老豆搵仔

香港司法

推到佢地生生世世做大灣区人

老實講
邊個得閒留意啲狗個人資料
食花完生第二晚已經唔記得（好似香蕉糖呢啲柒頭就冇計）
依家佢咁搞，反而令人有興趣整合一個黑狗資料庫

Quote左之前個comment
ching, 一齊赤柱見啦

以後記者會可以咁

或者咁

其實差唔多成個高院全部都係

緊急法佢又唔批

濫權濫暴，但係完全無辦法制衡

有冇話幾時審理?

全部仆直曬啦
其實機場接機客/遊人比大家想像要多好多
估計商戶等緊聖誕新年睇下會唔會多啲遊客

周家明
希望佢世世代代共享大灣區榮耀

無嘢㗎，
都繼續照披露㗎啦，
因為我都唔知佢係咪popo，
我只係轉截一個普通人的個人資料而已。

係港豬先覺得司法系統可以制衡黑警啫

唔係話將資料放上crypto咩？都trace到？

咁記者點

覺得呢招係用黎衍生block telegram同連登

之前眾籌果單？應該排緊期？

有無外國巴重新POST返6月開始堆警渣出嚟

大撚把替代品
夠膽玩大佢

係唔係戇鳩架
點樣唔俾披露? 點執行都成問題啦大佬
你唔通係個telegram入面捉人啊? set 哂private架
同埋點樣叫披露popo資料? 係唔係連個樣都唔可以俾人睇?
屌 同禁蒙面一樣咁撚戇鳩

true, 張舉能升上終院之後成個高院基本上係紅官當道

其實面對佢想攪呢d白色恐怖
無必要順哂佢地意,攪到自己咁撚荒亂
氣氛好影響大圍
即係變相佢地成功左
應該保持住當佢on撚9既心態
唔係係到自己幫手做恐慌

屌你老母殺撚完人政權全面保護

係咪禁埋案件資料?
所以單單都警員X

無險可守, 正式POLICE STATE

po link

呢種咁廣泛同虛無飄渺的禁制令只會進一步損害法庭公信力

靠外國人了

去藍絲page公開讚狗

X 大文
陳X 文
陳大X

神秘號碼 Y123456(7)
神秘號碼

呢d template 得唔得

其實咁樣會唔會變左變相標籤? 例如如果有人post 張群體照出黎，之後有幾個人打左格，咪姐係話比人知果幾個係咩身份，之後D人拎張相去google search，搵返張原相，咁post 張打格相條友叫唔叫犯法

tui

OK, 咁你地警察唔怕人地底啦, 請SHOW 委任證同NUMBER

以前fb tag d 相都唔得

佢自己po 出嚟點計

好多都有外國國籍 仔女出哂國讀書

屌又係周家明

屌咪又係方便公安落嚟開工出事唔洗開名

周家明咩樣嫁
佢唔係警察啦，post佢d資料上黎望下

唔使睇都知又係周家明

絕對係以言入罪、黑警特權

拉唔拉到人係一回事，但今次絕對唔可以啞忍

又好嬲呀？又屌呀？

如果朋友之間唔覺意send 錯左咁計唔計m

無委任証無number我點知佢係警察?

香港邊有司法

禁止公開佢地自己公開既野係咩玩法？

法官你都可以共享大灣區啦

太空卡 + 空白機 + VPN就夠
屌你老味 玩到咁撚串

毅進仔：法庭話禁止披露資料呀！點會show俾你睇！

尋人啟事
612 721 811 831 929 1001

係奶共法官想拉埋司法獨立落水

唔好怪點解香港人唔再尊重法律

係, 仲話司法獨立, 人唔笑狗都吠

到而家都仲未覆核蒙面法

法庭都涉嫌與警察勾結。

狗隊下次玩乜? 全民慰安婦好無? 大燃曬

官喎，美國要制裁埋佢地啦

出黎又蒙面 起底又唔比 玩撚哂

司法獨立

三權分立
收皮啦 我地會淆你個禁制令 愈唔俾我愈要做 印到大大張痴係連儂牆添呀 仆街

哦
怕你有牙

不如改名叫狗睪丸啦

應該係大家起左謝sir搞到張綠卡不保，所以用禁制令泄憤

連fb ac 都包括在內，呢班死黑警唔係話咁示威者咁做係唔會令佢地驚既，懦夫

會唔會又好似禁蒙面法咁越禁越激？

三權合一,超級無敵

又係呢隻官，條撚樣呢排日日幫警畜含撚，仲含到雪雪聲！

法律都係時候裝修

好嬲呀 完 。到下則新聞

幾時去裝修下律政司?佢個等級逐漸接近黨鐵啦

轉起紅官底都好wo

警權大撚到呢

有一個盲點好似俾人忽略左 就係有左呢條例之後 如果之後再有解放軍扮狗做野 出左咩事都無人會知佢咩身份

狗官